Nvidia Ampere遊戲卡發佈會 (9月2日 00:00 am)

Nvidia 將於9月2日發佈Ampere架構既遊戲GPU

預計將會最先推出
RTX 3090 24GB
RTX 3080 10GB
其他VRAM容量版本, 中低階系列卡會係較後時間推出

Release Schedule ( YouTube: Moore's Law Is Dead)
1) RTX 3080 10GB in mid-September (Ok Availability)
2) RTX 3090 PAPER Launches same time as 3080
3) RTX 3090 24GB has Shelf Availability ~one week after the 3080 10GB launches (VERY LIMITED STOCK)
4) RTX 3080 20GB launches before the 3070, probably late September. (Probably when AIB 3080's are in)
5) RTX 3070 8GB launches early October. (16GB launch TBD)
6) RTX 3060 8GB launches after the 3070. Probably before Thanksgiving.

Specification ( )

供電
3090 Founders Edition (TDP 350W) 將會使用全新12pin ( 隨卡附送雙8pin轉12pin?? )
3090 AIB 將會使用 (2-3) x 8pin PCIE power

實際效能
請以各大tech reviewer拎到實卡後做既評測為準
目前已知既係Ampere RTX 效能相較上一代Turing會有顯著提升
出處不明既比較圖

售價 (美金)
香港要食炒價, 價錢呢部分只作參考
RTX 3090: $1399
RTX 3080: $799
RTX 3070: $599
RTX 3060: $399

最後建議, 購買產品前應該要等埋效能review先作決定
第一水有QC風險 (2080 ti 推出初期有唔少壞卡)

唔急住換GPU, 亦可以等AMD RDNA 2 GPU 11月 Launch再作比較

留名

終於有人開post

2k 穩144 入邊張玩好

有無live link 睇？

上次2080有RTX ON RTX OFF,
今次唔知有咩焦點呢 ? 純粹 Performance ?

銀包準備好
我要兩張thx

你依家個張條隊排到去邊

十鳩幾年先出一次新卡 垃撚圾

it just works

3090 MSRP低過2000美金已經nothing exciting

2年前咪出過一次

期待未過萬五還可以

hkt?

15k!? 頭水一張3090炒價已經過左

入返幾股先

頭水一定有炒價就未必買住同埋要等埋water block

好似冇FE版咁巨

個樣麻麻

柒柒地

2080ti 戰友們

義海大軍準備好未

俾左一代時間佢都未整到好似msi trio 同即刻跛大雕咁靚

冇你既事

搵唔搵到條線換卡

隻牛得650w

條撚準備

坐完十碌啱啱出返黎？

z 巴

根據往績，3070到香港既時候大約要預幾錢？

650w牛等3060ti算

抄matrix 2080ti個樣改下pattern當新design

4999

老黃都唔敢用flight sim test

可以同而家張2080ti講88

zotac

準備上zen3+3080

+1
1萬未用就係為咗張3080/(80Ti?)

超級大火爐
可能電費都cover 唔到

留名義海2080ti

仲要換埋機箱

3090比2080ti快50%係咩概念....
咁快就可以4k 144hz了?

點走線先

請定假睇直播唔怕遲到

一日未做到4k 300Hz 都未滿足

波台狗係咪特別易有精神病

請教下
1060用既底板 3060岩唔岩洗?
如果一換又要換晒成部機

塊版有無pcie 4.0

起碼快100%先可以4k 144

你諗多左，勁2080ti 都未可以4k144
，打機4k最多都係100fps左右

準備入張3090 for 我3840x1600

係咪可以留名收2080Ti了

係有精神病先做到波台狗

2080上3080

真，波台狗個個post 都好on9
不過我地唔可以歧視佢地

入左十股準備免費換3080

想知3440x1440 既巴打會買邊張

1070 換3070 4k 應該都夠做?
想無咁熱

打算1070上3080
除非performance差過預期

應該頂盡買3080
最煩係準備換itx又要睇size又要睇tdp

3080 你估黎到香港賣幾錢

留名等義海2080ti
再義海放宜家張2080

已經準備好升機

攤喺度等返貨

加埋DLSS 3.0個算法有機會4K 120 Hz既

4K 144 mon有邊隻抵玩?
睇到27gn950 各方面都幾平衡

改呢隻mon可能要用6個月時間

但係呢隻都係hdmi 2.0
觀望緊有hdmi 2.1 + 4k+ 144, 咁樣ps5/pc 雙修用

傳PG32UQX/X32
有HDMI2.1
而且各方面平衡已經去到最好

膠爸係咪放2080Ti

兩張2080 ti 上咗水唔搞喇

只會搞部Titan RTX

一日無HDMI 2.1 一日都唔駛買8K電視

唔洗諗黎到香港幾錢
直接睇發佈會英鎊價錢啦

同2080 講再見

正常唔炒你都要預十算

反正會上水
上網買公版都唔食港行炒價

搶到的話 巴打去官網訂？

又唔係貴
乜好貴咩
對上都買左3張2080ti

Ng g

官網上次唔見有香港
今次都應該冇

仲諗緊等非公版
公版頭一批唔係好伏咩

咪係 我都預左實會炒高少少水位 一萬附近唔知搞唔搞得掂

Predator X32 電競螢幕：NVIDIA G-SYNC ULTIMATE打造出色視覺效果

32 吋 Predator X32 配備 NVIDIA G-SYNC ULTIMATE，提供最順暢的遊戲體驗，寬廣的對比度且色彩顯示細緻，即使是講求速度的動作場景也可呈現所有微小細節。Predator X32 採用 1152 區局部調光 Mini LED 面板，UHD （3840 x 2160） 解析度的最大亮度可達 1440 nit，並通過 VESA DisplayHDR™ 1400 認證，提供極具生動的視覺效果。Predator X32具備 10 位元色彩深度及色彩準確度 Delta E <1，可覆蓋 99% 的 AdobeRGB 及 89.5% 的 Rec 2020 色域，適合會自行製作影片的遊戲玩家。Predator X32 刷新率高達144 Hz，視覺效果極度清晰且流暢，能追蹤螢幕內迅速飛過的物件；此款螢幕亦採用 IPS[2]面板，視角寬廣可達 178 度，幫助遊戲玩家精準地瞄準目標。此外，Predator X32支架符合人體工學設計，可隨需求調整面向角度與高度，視覺體驗更為舒適，且附帶三個 HDMI 2.0 連接埠及 DisplayPort 1.4，輕鬆與其他電腦連線，四個 USB 3.0 連接埠方便連接遊戲搖桿、滑鼠等裝備，並配備兩個 4瓦立體聲喇叭

屌

hothothot

諗緊叫唔叫美國D 朋友 幫手買 但又驚 佢唔收香港信用卡

早排部電視神神地把心一橫換左部有 hdmi 2.1 既
8K 走得太前

我買咗部平4K 咋

8k tv要用hdmi 2.1 我就無考慮了

你話食雙dp的話我就用嚟虐待吓我部2080 ti sli啫

炒價無得計，當住唔洗食先

3090 1400 usd
Rog 信仰 11算
15.5k一張卡

睇嚟 可以早D訓了 如果係真的話

2萬...

如果係TITAN 嚟 咁呢個價係好正常 有雙精度。。如果佢係代替TITAN我會睇佢對下果階

搶錢版3090

早排37x入左30股 夠換了

成部機換曬最靚都輕輕鬆鬆啦

第一輪班仆街肯定炒價啦，講明3090極少量貨

等
寂寞到夜深

24G?

要多謝papa wong

3090 24gb vram
3080 10gb vram

初初仲諗住入80 但個vram一刀就砌左12gb
想玩4K 高特效 高紋理 局住上90 唔係怕唔夠用

3090呢個MODEL係頂2080TI?

3080

其實發怖完係咪即日可以preorder

自膠 14G

3080 20GB 10月

型喎ching

唔係
中間留位出Ti
睇住AMD撚

Sony 打手：PS5靠SSD已經贏哂PC

真係好識做生意

收到風？

3090個定位似Titan同3080ti中間

痴撚線

3080 24gb i'm ready

唔係好熟
請問laptop幾時都會有30嘅graphic card

大大部仲點laptop

Max-q

成班米王

Max-q 幾乎降一級

通常desktop卡推出3個月後，但20系同一個名mobile版廢2-3成
30唔好太高期望

米王唔夠mean
米神 米帝 米后 米霸

咩brand黎

睇個價唔似係

台仔話2/9 既下星期有第一批大brand $49999 台幣

條友話：高配非公才這價錢 睇嚟公版大家可以去搶了

香港
頭批: 10算+炒價
一個月後: 10算
兩個月後: 9算
3個月後: 差唔多8算
半年後: 8算

係咪太樂觀

都要有貨先得
當年rog 2080ti 排半年隊都未必有
唔知今次點

3090個Spec係Titan 級

Titan 唔係講緊千幾美

係講緊幾千美

無記錯上版都要3皮港紙??岩岩出

估計
取消titan
由3090取代 有非公版 潛力更大
3080ti 會係3090稍微弱化+12gb版

係咪仲會有3090ti

個pcb design
前後都擺ram
風冷都要3PCIEslot 厚
仲要張卡高12cm

細箱/slim箱 byebye

水冷點攪呀

睇埋amd呢邊咩料先
nvidia 30系太熱情, 本身用 x299 cpu同vrm 又熱情, 兩樣用晒以後開定冷氣打機

行水冷之後將D排放哂出屋外

再分旗艦 次旗艦

Titan RTX $2500 美金啫

半年前多d 識人幫我$16000 R 到張全新行貨

係幾好用的

3080 有10gb 版 20gb 版喎

3080ti 係出都唔少得過3080啦

我用3900x Titan RTX

開住冷氣都覺熱

開部一匹既冷氣, 同時間房又有部半匹廢熱既電腦

冷排置屋外/屋頂
熱向上昇

咁可能係12/24gb

想收番張2070s 等一年換3080

FSX令2手顯示卡都貴咗

好似無咩人放2070s

650w 牛 i5推唔推到2080s

我部機既SPEC
MSI MAG B460M BAZOOK B460 LGA1200 D4 MATX
INTEL I5-10500 TRAY 3.1G 6C LGA1200 CPU
8Gx2 D4-2666 C16(HX) FURY BLACK KINGSTON
TRANSCEND MTE220 512 PCIe GEN3 x4 M.2 SSD
WD 2.0T-EZAZ BL/256M BLUE SATA3 HD
ASUS DRW24D5MT (OEM) 24X SATA DVDRW
ASUS RTX2060SDEV8OV2 O8GEVO D6 DI-E206SD8
SEASONIC S12III 650W BRONZE ATX P.S
BE QUIET BK024 180W DARK ROCK SLIM

打算750牛玩 單張3090

今晚NVDA升多幾升
就夠錢買你張新卡
內循環

我粒i5都唔夠推3090, 應該要成部換所以下年先

600w推緊10700+2080s

把塔扇食左180w

??????

Dark Rock Slim提供180W TDP的極高散熱效能和近乎無聲的運轉。適用於空間有限的高端建置。

原來180W係TDP黎

睇邊rtx 20 serie都用左2年 希望唔係唧牙膏

一開x-plane 11就露底

計埋炒價差唔多啦

錢其實唔係問題

反正今次只係買一張，上次入兩張就甘d

等3070s/3080s

不過張3090都唔知係咪滿血版黎

話唔埋遲下又出多張3090TI

再換

有咩game 可以用得盡3090

OK

大把

淨係MSFS 2020 都已經玩死3090

不過呢隻GAME太極端

淨係FS2020已經未必夠做

cyberpunk 應該都唔得

有DLSS大法好難講

2060s係咪玩唔到cyberpunk

DLS唔係隻隻game有DLSS

因為之前技術唔成熟

DLSS 1.0真係跟鬼一樣

4K用完好似變左玩1080P咁

但而家2.0似返個人,我諗黎緊既新GAME大部分都會有

3A GAME就唔洗講啦

3840x2160 開全效穩60 應該3080都夠做?

一定玩到啦

始終而家最多人用都係 RX580 GTX1060果個LEVEL

不過畫質一定有D犧牲既

換張graphics card 有限錢啫

3 系卡真係好貴,起碼等一年先換

等一年4系啦

其實想講一樣嘢

30系性能上的提升要分兩種：

1. Non ray tracing 的computing power

2. Ray tracing

我早排都同朋友講過，我估non RT 的性能應該都係20-30%的增長，但 ray tracing 的性能會高過20-30%

又睇下我估得啱唔啱

3090 入硬

你要4K 高畫質就唔得
普通Full HD / 2K 我估冇咩壓力
最多咪微調下D setting

我估computing power

3080快2080ti 20%
3090快2080ti 40-50%

power consumption

不是concern

如果唔係我張970玩唔到4K GTA5我都唔想換
好想睇3070咩料

Evga d卡外觀好靚

Evga係咪香港冇代理？

要寄去台灣

上次派錢個1皮係銀行冇郁過

買3090都冇咁入肉痛

agger

所以先話 3080 10g好搵笨
次世代遊戲得10gb貼圖紋理一定開唔到高 , 會爆vram
一下上90 一下等80 20G or 80ti

又係vram allocation
game廠唔中意你 食你20gb都得

呃咗好多人買radeon vii

ps4都玩到嘅驚
驚2060s玩唔到

出3系買2系 出4系買3系

Biohazard? 我爆住vram 玩4K 5k 都無問題喎

好啦信你地

爆左vram系統會佔用RAM RAM比vram慢
簡單啲嚟講係爆咗都得但係效果會差啲

好似係

Bio hazard 佔用vram 條bar 假架

唔係呀話?

不過好多時都可以佔到8G就真嘅
10G我覺得真係少 仲少過2080 ti

指緊其他3a大作

rt 快100%都冇用啦，咁少game 有rt

即刻跛 msi asus 仲未出嚟

本來就係

但如果 cyberpunk 2077 好正呢？

呢張2080ti 幾好j

之前MSFS 2020先食左我16GB RAM

唔會再delay 先講

呢款抽油煙機J 都鋸斷你

諗起牙石一開波張2080TI炒到2000美

今次唔知炒到咩價位

可以買車了

nvidia 今次咁揼本整個散熱， 點都試下佢啦

鬼咩 正反面都擺咁多嘢

佢本身都食RAM

直接公板換heatsink 一定快過msi rog 從新設計pcb加heatsink

我就奇怪 原來係改都廢事改 就咁加兩三把風扇 推出黎算

你的flag立得太牛b了

咁我覺得都算係合理價黎既買得過

我記得巴哈有人話3080快唔過2080ti

冇可能
一樣4352cuda
但vram用GDDR6X
就算唔換架構唔換製程都會快過2080TI

都要睇咩game先得架

求神拜佛 唔好比你燈中
想有30~40% 最好50%

等卡皇po 按入去係煙佬

卡皇降臨: 2080ti終於到貨!

INNO最興用公板PCB
原汁原味喎

如果上水嚟講買唔到公版。買INNO係唔錯既選擇？

今晚?

好似係

等得好辛苦 仲捱緊GTX 970

上水記得買OC版

一定係A CHIP

我玩5k 都好渴gpu power

問題係我唔信nvidia 有咁佛心囉

我錯的話就笑住俾大家恥笑，無所謂架

公版 OC版

屌 咁都要鞭屍

好7

睇起身好似好勁

換vram都快左啦

AMD唔生性 我地俾N記撳住砌

仲要讓半臂用Samsung都吊起嚟打

3080 應該得掛 中效

上面有人post圖話係tsmc代工

反正一陣就知

今次首發唔知邊part 會出事

3090好似仲好J

全部TW
至少去到GA104都係

好正
但那有錢

啱啱$539入左100股NVDA, 已經賺左張3090
高高高

冇,

我好似見到3 8pin

等睇過熱降頻

其實比較期待即刻跛同msi trio

係

等緊aio版

有排

正屌giga aio版

本來睇緊2060s, 差D想今個星期買
依家睇來要等多兩個月3060....

希望老黃刀法唔好咁仆街......

睇佢留3080ti 呢個位黎插AMD 就知佢幾仆街

等等黨希望有3050 唔洗插電，
我買黎upgrade office部機
返工繼續冗

amd有冇後手啊
俾啲力水

幾個月後

1650降價都得 office機 唔可以大改

$539
100股

USD 539*100*7.75
= HKD 417,725

office 機裝GPU
你係老細?

大戶

靠呢舊錢炒發佈會/業績基本上買乜都唔駛錢仲有賺，遲D iphone12又玩過

今晚老黃會唔會開live ?

到時arm mac應該搵仲多

依家用六千蚊收張2080ti係咪好不智

3080可以賣MSRP的話，係
不過兩三個月以內難啲

兩三個月內都應該要食炒價

唔洗換火牛黎講ok抵玩

老細就用 2080ti啦

我係冗員

今晚上600不是夢，d人仲買tsla就on9...

上呀

一直都卡緊係3%

今晚上$600

我覺得3060起碼等多半年先出，第一批貨嚟到香港仲要被人炒...

上600即入兩張3090玩NVLINK

有冇直播link

去晒炒zm

zm人踩人

用緊rm1000x

收夠兩張nv link唔計耗電一定好打過3090啦

電費同焗爐

你驚AIB 唔會出20GB咩... 不過貴幾舊啦

我都覺電費好撚貴我第一次用750w牛 i7
之前用notebook打機
一個月好似貴左500蚊電費(?)

通常iPhone都係之前炒，當日就跌

已經留咗位出20GB
10GB 只係正面貼GDDR6X
20GB背面都貼

你用高w 數唔代表你真係用到咁多電嘅

其實ppt都流出埋好似無咩好期待咁 激死老黃

唔知關唔關冷氣事 但應該點都關小小部機事 上年呢個時候開冷氣都無咁貴

近幾個月好似有新聞話電費估錶有誤差

應該疫情多左響屋企開多左冷氣掛

屌唔撚是掛

可能係

唔記得水費定電費, 定both
武肺無人抄錶

發佈會Live Stream

間公司太多Chinese, 基本上除左GPU同軟件，其他都係支到整包括testing, 大把人掂過張卡同資料

搖滾準備

聽講可以driver tune 埋turbo，咁可以守得住clock數，但ppt真係難D保密

瞄撚準未

好滾動

唔知水雕幾時先有

2020年 1080p

giga aio

黎料

仲學人做顯示卡

唔係用Driver 校，通常nvflash 個pre release bios加inforom入去，除咗core 數你已經咩都睇唔到

360hz

仲以又出煤氣爐

NVIDIA Corporation (NVDA)
552.00 +17.18 +3.21%

9:30已經係咁

佢件皮嬲係咪上年個件

肯定好香

aio睇落好厚純water block板正啲

又有新野 NVIDIA REFLEX

有咩用
more

問題喺唔知幾時先會有

直播唔使買綠幕

+4%了

綠幕廠: 屌你老母

好撚好笑 鞭到見骨

557.28 +22.46 +4.20%

唔想聽廢話啊 重點啦 我要卡啊 卡啊

420

唔撚想睇cg

rtx

d CG做乜膠

開始了

ResidentSleeper

又短又唔知想表達咩

食時間

+4.4

勁似十幾廿年前電腦堂D 起角動畫

連習近平講話都可以整

如果真係照佢講既做到 又幾有趣

dlss

哇屌 有冇聽錯睇錯 16k !?

每樣擠多D

三星

micron

3叔代工

confirm samsung 8nm

samsung

正題未?

老黃: 讓一條手都羸你

屌 三星

三星8nm再加美光記憶體

三叔

唔係4k stream 睇呢d做乜鳩

冇興趣CG阿屌

屌，印TW 係假

老黃次次都用同一張背景

但張背景真係好頹下

美光

放流料

2080ti變左屎

cyberpunk??

係我都見到

Skip得lu

Crysis

cyberpunk

片啊

Samsung高層舊年接受訪問話攞到下一代gpu訂單

cyberpunk有rtx

黎了1

啲細節好曳

黎了

3080??

690

黎啦

啲鰭片多到

唔好傻，你會唔會為左要tsmc 唔買iPhone?
software 先係皇道

好撚型 痴撚線

屌,收埋左係後面

咁樣上下扇係好定唔好

屌擺後面

仲要突個龜頭出黎

先得2 slot

GPU都玩PUSH PULL?

A4 CASE GG

有冇人睇到右邊有冇3090

內對流扇設定掛 買非公把啦

cpu塔散rip

RGB3080

熱空氣噴去cpu風扇度

可能係台面

RIP CPU

可能係雪櫃焗爐

cpu上水

啲RAM 食哂

WTF FASTER THAN 2080TI

$799??

同一想法
笑死

$700

老黃: 蘇媽忍下啦

3080 > 2080 Ti
WTF

700

3080 699

699 wtf

3080 $699

699USD
兩倍2080效能

WTFFFFFFFFFFFF 3070 >2080TI

699咁撚平

3070 > 2080Ti

3070

3070 > 2080TI,

好撚進取

70好7

買買買

3070 好平 AMD慘了

3070>2080TI
好似係

$499

699

應該有one more thing
3090

老黃賣大包
amd rip

$499> 2080TI

3080 > 2080ti

香港除外

499

哇 今代咩事

2080ti

3070 $399
自己塊2060先用咗一年多啲

Amd

$499 3070

samsung 真係半賣半送比老黃咁

3070 499

啱啱開始睇我係咪聽錯 3070要 $1200?
$499咁撚平??

2080Ti 已成垃圾

唔係499?

wa屌 勁咁撚多

字幕有下都打左1299

70 都咁勁

直接叫gtx撚收皮

咁抵 買啊

sor 有無人可以confirm 3070係咪真係$499

佢係話2080 TI要1299而家3070只係499

喺香港第一水肯定唔係呢個價唔使諗

老黃咪親口講$499 10月開賣

RTX3080 $699
RTX3070 $499

cls為打amd賣大包到咁

今舖老黃出盡力

睇黎RDNA2 性能都唔差 唔係既話老黃3070 賣$499 有啲出奇

D邊位仲係起角

2080TI 變CONDOM

3070> 2080TI
$499
玩撚哂

個power point寫499

講titan
應該有3090

有實測先算

如果老黃無吹水

amd收皮了

3090

屌

原來
PG132<3070
PG133<3080
PG136<3090

3090!

笑左

come to papa

RTX3090!!!

個痴線佬收埋晒啲卡喺廚房

AMD RIP

好正

$1500

3090 $1499

廚房

$1499

8K 60

誤會3070用104

係焗爐拎出黎

8K

9月24號

8k

work from home

用啲卡既熱力煮餸

8K 60 4K 144

8k gaming不是夢

inno卡王情何以堪

8k 60fps

成皮野

1080p播8k

10k 砌唔砌到3070

有錢買8K電視的話冇理由買唔起3090

睇嚟香港要兩萬唔係假

Cls

啲卡平撚到咁，PS同Xbox可以一齊收皮

最快係3080 17sept

3070勁個張2080ti?

用10400f或者3500x配應該砌到

3070應該食哂大部份市場

好似話要850w牛先推到

佢PPT寫話係

好撚平

RTX 3090 - $1499 - Sept 24
RTX 3080 - $699 - Sept 17
RTX 3070 - $499 - October

好奇3060會點

等公版3080上水了

分明向家用機宣戰

屌你老味 3070仲快過2080TI仲要平成倍
老黃係咪傻撚咗

2K 夾3070 perfect

無60啦

睇得出有少少唔流暢

但已經好勁

打贏2070super

3060呢？，

嘩 屌你 3070已經贏左2080ti

萬二蚊買張display

無成倍咁誇
不過都好撚癲

打家用機 同AMD RDNA2

1200W牛，驚閪

皮幾野買返黎個啲都叫showoff 過既

你睇果個stream唔係30fps咩?

三星8nm + 美光RAM

痴線咁撚平
直接上3090

RTX 3070 $4000 唔使，勁過2080ti

要有貨等2020年啦

sorry miss左大半
3070個TDP係幾多 650W火牛夠唔夠做

整個驅動出黎劈兩劈2080Ti 搞掂啦

係真既話其實都係好事

廠商唔洗再就住D廢機

義海價HKD$2080收RTX2080Ti

派比第三方個啲個country code 係流

想入手3070了

而加咪2020年

上年年頭萬四蚊買2080ti

RTX 3080 - $699 - Sept 17

今年要同ps5同xbox鬥

AX1600i

2080TI用家唔知宜家諗緊咩

個個都遲下買3070都玩到4k

Go 3090
有貨即買

老黃真係癲左...

手上兩張 2080Ti 上左水 留返黎煲水

買得2080ti都會上埋3090架啦

自膠, 等2021

3090 買買買

condom

價錢平成倍

等睇2080ti 2手價跌穿3000

期待2080ti 2手價

屌張titan 換得， 直上3090.

咁幾時有得訂姐

好嬲，3090 一出即買

2080收2080ti

一係就買3070，一係就買3090
3080好似唔上唔落

之前吹到2080Ti>3080，係咪特登搵傻仔清貨

邊度有得訂3080 係美國

勁撚到

要4K就真上3080/3090，咪撚買3070

痴撚線

3070 平2080TI 成倍仲要勁過 (2080TI 食屎啦)
今次賣大包
應該會買3080

80上90兩倍價錢呀
點樣唔上唔落呀師兄

玩得4K點會冇錢買3080以上

咁平反而驚無貨

2000收2080ti 要有單有保有盒

政府個1皮係銀行未郁過

自己拎多3-4千買3090

爽......

你地估今次又會唔會出TI 版啊啦?

我反而覺得3080 699個定位好wo
始終差800真係差太遠

科技真係發展得好快
USD499就有超過2080TI嘅效能
真心好癲

PS咩 點會30FPS

3080遲啲應該有16GB 版本?留後手打RDNA2

諗緊下代先換 而家跑到4k60就夠

咪撚臭係囉

買3090 玩cyberpunk

1070想上3080

3080係呢代既CP king無誤

仲有super版刀工未出

到時賣走70S 入3070有無得諗?

香港買預16k啦

係20GB版

而家換3090會唔會唔理智
兩邊CPU都未出next gen
想成部電腦換一氣呵成

利申：4790k+970

3090 便過strix rtx 2080 ti 低到爛

3080 SUPER

屌你老味 我張2080都想放左佢等番四個月出張3070仲有著數

3070玩4k60咩都夠啦

你覺得你買到嗰陣會係1499咩

3080好抵

等3080 20gb 版

張970終於可以收工

宜家賣走買張pascal卡頂住應該有so

3070差3080幾多？

砌過部新機

3070 睇到8GB vram...

唔急等埋AMD 出啲咩

2021

落到香港皮半啦屌

本身諗住老黃無咁好死同上次一樣賣咁撚貴
今年境然大特賣

呢一秒已經冇左價值啦

貴$200 美金有3080 , 我反而唸唔到理由買3070
3080 再上係貴一倍
3080 點會唔上唔落

留名rog stric 3090貴到仆街

真

2皮

果然係好似當初Maxwell跳去Pascal咁跳兩級1060打980咁
今代就抵買啦

唔夠錢買 咪買3080

係咪無SLI, 3080x2無得諗?

3080大眾之選

睇差幾多姐
3070已經超越2080ti

啲圖已經無咗sli個插口

3080 20GB 唔知咩價位

今次啲價錢超級合理
尤其係3070同埋3080
好好人

不過我覺得等9月尾出左3080同3090 GAME PLAY實測就見真章

18年買左2070
換唔換3080好

如果4k60 3070都夠，咁一係買3090玩4k120，一係就3070算

畀你玩到SLi 仲會有人買3090嘅

換3090

老黃

11月就會知

睇死PS5 大作都唔會足60fps，甚至會鎖30fps
3070行呢類大作crossplatform 我又唔太有信心行到60fps
就算強於PS5

唔知 hybrid/ kingpin幾時出

香港頭個批買俾人食多2-3千蚊

仲有張水冷matrix
我估兩張3090價錢
Strix 12算
Matrix 15算

Btw 前年2080ti rog都要等半年
今年 3090 要等幾耐

仲 SLi 跟本冇咩 game 有SLi，老黃大伏黎

3080係一般比得起錢打機既人既best choice
3090根本係for steamer同硬件毒撚

美森。。。唔怕死卡既呱

2070 上年買而家可以放幾多錢

想換3070了

同樣970

想換新顯卡玩cyberpunk 等到3080 20G就等等唔到就10G算

硬件毒撚

瞬間變垃圾

除時兩張3080sli都未夠3090打啦

之前諗住換2070s 忍手未換
今次3070真係抵到爛

仲有newegg

1070收

Same here

咩年代，仲鎖死係30FPS
叫佢含撚啦，我玩電腦唔好

係

希望老黃無玩語言偽術

實際上手又一回事

今次張卡有少少核突

諗緊我賣2080ti係咪要少好多錢

等giga aio

留嚟做後備卡算啦

2個禮拜前差d 買左2080Ti

$2080收

要睇AMD 11月張Big Navi咩料先得

聽日等睇2080Ti二手價直插冇水花
一手20系變晒蟹貨

咁樣定位法應該都唔會有3060

反而想睇返各大廠到時出70同80既價先再睇
反正S版都未出
價格唔差得遠真係可以賣左張新既70S

想問如果想打lol靚少少，睇下youtube 4K 60hz
3070會夠 定係上埋3080算？

咪傻

美森一樣炒到仆街

唔係10月咩?

老黃3070咁打2080TI 其實係咩玩法

係咪收到風Big Navi有料到

喊出黎

我想放3080落itx,唔知有幾熱

有pcie gen4唔駛咁多RAM

硬件毒撚係咪即係講緊兩年前買2080ti嘅人

張2070買個透明箱入住佢做裝飾算啦賣黎都厭浪費時間搭車

2070都得啦

而家2080TI 變義海
二手價直插到變垃圾 2080TI HKD$ 2080

好老實講玩得街機既都唔會介意30fps
你都唔會用街機玩槍game掛

我早一個星期差D入咗手
好彩死忍到

睇埋3060,咁搞法真係頂死哂舊卡

放心啦
amd嘅卡一定雷聲大雨點小

之前冇砌2080super是正確的

AMD既卡硬件識飛都冇用.......

出左Webpage

仆街

399 我估

唔知點解聽到giga就覺得有啲少伏
係咪好嘢嚟

你買左幾錢

以PS5 機能，如果有rt 又要4k仲想60fps
佢會唔會變咗minecraft

ps 9up

應該未出發佈會就放

8700k 食唔食到3080

好彩 恭喜晒

tg? 想收黎玩nvlink

我4月頭先砌左2080S
而家好想死

turing對比pascal提升太少，主要係試rtx
今次攞返應有表現出嚟

最近先入2080個班喊都冇用

唔知會唔會$3000有交易

12PIN呢?

水冷卡+油耳保

張970終於可以退役

我諗2021年前都唔駛諗5000樓下買到3070

3300

可能update下1660啲friend

3070 8 GB GDDR6 等睇super版上GDDR6X

應該掂到3080掛
3080 10GB 3090 24GB之間 仲可以插張3085 or 3080S 20GB?

但係3090 3 slot

有既 煙佬囉

如果兩年前買起碼爽左兩年先

點計都抵啦,唔通真係ON99等兩年

同埋比得起錢打機一定係3090

3080 NEXT GEN都危危地

真係平得有啲離譜

一樣970

如果買左真係揼曬春 $11000

4K時代今年真係普及 顯示卡平撚到

Ps5會唔會真係同張3070同價？
有碟版就多1k

香港保養閪到仆街 你要買GIGA 只能指定搵一條友買 詳情自己參詳硬件台

幾時腦場有唔炒價3090

今次真係痴痴地線, 我諗正常用家換左30x0新卡後
隔6 7 年先再換卡都無問題

3070 用GDDR6 8GB

2018 12月買1070ti 都3300既我表示

其實 2080玩牙膏比人屌到開花先補鑊super
今次有街機同amd，唔敢再玩牙膏啦

itx根本唔洗諗

出4080既時候

要黎做咩
行SLI? 無咩GAME Support

兩年後可能4080嘅效能係3080嘅兩倍

屌 咁睇最少下個月中先有街貨

收二手可能3000有交易

屌上年先換左2070s，而家3070都可以好順咁玩到4k 60hz好撚正

油耳giga kol

開賣差唔多十一月

今次2070s價錢
2080TI既速度
唔換都對唔住自己

放左冇卡用 我日日都要打機個d黎

最慘係之前1萬後出機果班
爽唔夠半年想放卡換卡都要比人壓到變垃圾

等3080 20GB

$699 爽兩年抵到爛啦

2018 9月買1066都2200嘅我表示

咁既價食屎啦。。。留返黎抆屎

咁勁貴

仲要係炒價

諗緊上唔上3080 相差千幾
但3080 睇下youtube應該會更靚

GEFORCE RTX 3090 NVIDIA CUDA® Cores 10496
GEFORCE RTX 3080 NVIDIA CUDA® Cores 8704
GEFORCE RTX 3070 NVIDIA CUDA® Cores 5888

睇youtube 3070 都overkill 啦

咁無計
2080ti可以疊埋心水再等兩年
應該會爽啲

有冇人打算newegg/ amazon

我怕係到時被人講價講得勁

D cores多到

想收張founders edition 但少人有

2018 12月4000蚊買左2070

睇YouTube使乜用到3080

張垃圾1060 攞返去公司部機用

見到3080又唔算貴
反正都要用4000蚊買3070 ，諗不如加多少少上3080

D cuda多過上代咁撚多

我都想賣咗張strix 2080s了

CLS 我upgrade硬

張2080ti插係egpu冇咩點用

7nm

往好處諗
20系真係好伏，新出雪花之後先搞super，2070個期多1070ti都係10%
我同你10系直接跳30 執哂彩

4000幾5000買到2080ti

1萬出機果班好多都唔係2080TI啦

蝕都唔會蝕幾多

不過我幾期待新卡普及

到時1080P可能被淘汰

比依家個價劈一半都賣黎換3080/到時既3070S啦
但如果同我講係斬到我得返3分1既 我不如用多佢2年先換

等evga出

咁多春攞黎掃地雷實好順

想賣1080ti換3080

坐等1060換3070

NCASE M1 裝唔撚到3090
早知買NR200

3090 不問價入

amazon唔知搶唔搶到

大把itx箱入到啦

sm580個riser未有gen4

1060係時候了
升3080

個個都可以穩4k 60hz

500蚊同你收

佢想講4k 60Hz 定 60fps啊

屌睇下個箱夠唔夠位擺先。

用緊r5

睇數字好似得喎

換卡又要換牛
又要換箱 再換埋CPU
RAP

唔係有3個pci位咩
我仲諗住買m1黎裝3090

幾個月前忍唔到手買咗2060S

ncase都3 slot
點樣會裝唔到

個價正撚到
3080上埋水都抵玩過20系好多

玩MFS 係咪可以4K60

dan a4用家表示會諗計裝3090

cpu黎講3 4年一次就啱啱好

Dimensions: Length 12.3" (313 mm)
Width 5.4" (138 mm)

夠位咩

直接砌過部新

1080P 淘汰都要換MON啦
雖然而家4K MON算平
但4K 144HZ 一D都唔平

歷代最抵玩

tu150已經ready

一定過30 120都得

nvidia 推人買3080
唔上唔落既變左係3070

上水可以解決任何size問題

會唔會搞到4k mon 都大劈價

老黃

老黃今鋪真係開善堂

CUDA多唔只一倍

通常香港可以係邊預訂？

但係我早排買咗2060S

我之前買左個32吋的4K 60hz mon
諗住砌過部新電腦 所以想張顯示卡好少少

當3070咁用

冇位擺冷排

一心諗住唔玩水, 宜家又要玩返

油耳

PCI e 4.0真係用得著

留明睇11-12算

x570

就算今年有都可能炒價

上完水9成都係1 slot
唔會無位

拎黎比屋企人用
同埋2060S 唔算蝕好多啦，你叫2080 / 2080TI 個班點樣

睇嚟張2080 唔會放得出

認真 二手2080ti宜家仲賣唔賣得出

Dan a4

$1000 收

HKD$ 2080

..........唯有當睇唔到

攞黎砌多部機玩掃雷好過啦

遲D出完super/ti版 3080就會變唔上唔落

4k 144hz貴到仆街

3000蚊都難利申owner 不過前年買

2019年尾買左2080s
張卡送比朋友算了
好彩早排買左nvda, 夠換3090有突

拎去做文書機BOOT機用

4k終於可以普及

吹緊8k ready嘅3090
玩5k/4k 寬螢幕 夠做啦

忍唔到手砌2070 super
蟹左？

好彩2年前攻頂買咗2080 ti
爽咗2年算係咁

本身2080s出個時入多左張2080睇YouTube

唔理照換

其實n卡2手價並無你地想像中咁脆弱
多啲上肥花睇下啦

忍唔到手砌左2080ti

$1070同你收

值得一提既係
3090 GA-102-300
3080 GA-102-200
好有可能3090一開始唔係計劃入面
一黎就上3090
老黃刀法咁精準，成件事一定唔單純

flight sim 有救了

貨呢?

睇住AMD嚟打
勁嘅咪下年第二季出
喳嘅咪第四季 /拖多年

本身由有錢人level一嘢俾老黃踢翻落去平民level

玩左一個月咋屌
冇諗過30系performance痴線成咁

我同你一樣spec, 都準備成部換
打算 3080 + 4000系列 Ryzen
諗起都爽

依個價 寧願掟落街都唔俾dcfever班壓價狗

same here 直上3080 20GB

你望下張圖先講野啦

今次又平又勁有撚人買二手

蟹曬

不了巴打算換咩？ 我聽日要開始搵地方訂

算蝕得冇咁金

拎去攝枱腳都唔撚賣

諗起都覺得開心

屌你咩睇官網3090成10496個SP

乜野係掃雷

我都諗住咁換

油耳唔開訂?
打算買3080

me2

ifc 開始多人

而家放張2080Ti 咩價位好

爽左兩年邊駛蝕
買3070果d遲人兩年都仲要比5000呀
人地j左兩年血都可以填滿泳池

$2080

屌 我張rog 2080 o8g

1080ti升得3090了

我張1070係時侯upgrade

唔知呀。。未搵過佢買 我本身諗住落場訂炸

4000系有無消息
急不及待了

4000放 換張3070

其實7/8月個陣曾經想放二手，個陣已經傳好L勁
不過我需要日日用PC最後都係算

睇三叔D良率，過多咪出，未夠咪拖到big navi

3080或者3070 洗唔洗換700/750W牛?

3070 > 2080 Ti 少少
3080 = 2080 x2
咁 3090 = 咩 ?

少左3GB vram

3070
$499炸
仲要唔係2手卡

先唔理3slot
3090塊pcb 高身
高過平時上螺絲個位
N case 未必插到

外星科技

3080配4600定係4700好

o11 唔知得唔得

+gen 4板就好勁

Everything

TITAN X 4

4950

4k 144之選

8k rtx on ready
ok
shut up and take my money

DDR5 Ram係咪出年先有

DLSS...

DLSS ON

4K 240fps?

不過今次高位入3090實冇死 起碼可以strong hold到5nm

係
牙膏12xxx /ryzen 5xxx

3080建議供電750W?
好彩火牛之前砌買大左少少
但係張2070 super真係好肉赤呀

4950x

1080ti 等到而家
荷包準備好

我個銀包

今年先開始多game support
2080ti用家做左condom

你有冇上肥花賣過嘢啲垃圾佬乜都收

SFX牛 夠唔夠力推3090呀？

咁下半年先成set換

屌 好想快啲比錢

夏天降頻玩，冬天開恆佢

肉赤肉赤

官方3070建議650 3080/750
不過佢 Graphics Card Power (W) 3070/220 3080/320
隨時650w夠行r9+3080

條囡17年砌完 係時侯換

睇你用咩CPU

到時等埋super啦

R5 3600配邊張好？(用緊1660ti 650W 牛)

姑媽隻850W

下年年尾砌機好時機

忍唔住啦 快啲嚟啦

3090
3600有無超先? 如果無超，根本夠用

到底第一水會炒到幾高

應該個個都餓狗搶屎

cm

MWE 撻撻撻

用緊3700X
岩岩睇佢官網建議要750W

正常幾時有得訂😃

啱

SFX 最大好似得750w

我3950 一塊板 兩條ram 兩條m2
6把風扇 1個水泵

3090 350w
仲有400w 比上面set嘢
夠用嘅

我本身都係咁諗
睇完岩岩啲料更加堅定我個想法
2000系上3000系都咁撚誇張
下代講緊會係行5nm
應該會重更加痴線
而家繼續strong hold住先
出年就4090 5700x ddr5 64gb ram

真
結果4000蚊3070~2080Ti

3700X應該幾慳電，如果用default 根本唔洗換
佢係預埋你用某廠CPU+超頻先建議要750W

痴撚線諗起都覺得癲

Default setting

(FG第一份糧用嚟買卡)

3700用85w+到

通常出完desktop版之後幾時會出埋laptop

我呢D玩唔起3090既唔駛用到850w牛

9月尾有第一水 之後會不停斷貨

4090 再配VR 再配unreal engine 5

應該到時可以玩真人版刀劍神域

CoolerMaster新sfx有850w

爆炸牛

唔知到時隻牛要幾大隻呢

ASUS ROG 2點都有發佈

去投入姑媽既懷抱啦

我960就快頂唔緊

又唔係雙卡/勁多HDD
正常都夠用嘅

2000W

就咁估rdna 2應該有3080 水平

開始覺得amd唔比D力，下代又會變牙膏

垃撚圾

5nm點都會比CPU行先
AMD要到2022先出5nmcpu
所以宜家張3090起碼玩到二三年

好勁貴

其實真係好難追
先天不足
個program 又無n記寫得咁好
專心整cpu同apu好過啦
不過gpu都係用黎俾啲啲壓力老黃既啫
提佢唔好步煙條後塵

好燃貴

cyberpunk 十一月先出，有D驚唔狗衝到時十一月無卡買

走鬼呀

我要3090呀

唔會放得出啦

而家amd CPU產品線發展
ryzen tr epyc都有客戶需求

同埋要換埋moon
希望到時4K 144 moon會平啲

用咗幾日

痴線個個都走鬼

我上星期先砌完買70S 依鋪真係劈一半都似

仆街，我等DDR5先會換機

蟹

Cpu㩒撚住煙條係地下到磨擦

幾日就真係慘咗啲

我係amd就出張5700xt價錢既黎賤價打3070
反正大把家用機單個底夠厚唔怕燒錢

咁cpu先係主要業務
apu console玩哂
gpu打到和就算